# Модуль 3. Основи документування
# Лабораторна робота №8. Вступ до документації коду
## 1 ВИМОГИ
### 1.1 Розробник
Іванчихин М.Ю.;
НТУ "ХПІ", гр. КІТ-121б;
https://gitlab.com/miHosho/lab08

### 1.2 Задача
Пояснення до структури:
• у ході виконання команди make doxygen, в директорії dist повинна з’явитися директорія html.
Зміст цієї директорії не повинен понрапити до системи контроля версіями;
• як і у попередніх роботах, зміст директорії dist не повинен бути зафіксовано у системі
контролю версіями;
• файл main.c повинен бути скопійований з лабораторної роботи “Функції”. В файл повинно
бути додано doxygen документацію.

## 2 ОПИС ПРОГРАМИ
### 2.1 Функціональне призначення
Програма створює функцію, що визначає, чи є число простим.
### 2.2 Опис логічної структури
Декларація та реалізація функції. Декларацiя змiнних. Знаходження случайного агрументу для функції.
### 2.3 Важливі фрагменти програми
```	
all:
    gcc src/main.c
goxygen:
    mkdir dist
    mkdir dist/html
    doxygen Doxyfile

```
## 3 ВАРІАНТИ ВИКОРИСТАННЯ
Як частина програмного комплексу для допомоги шкільним вчителям або учням/студентам.
##  ВИСНОВКИ
Програму створено, скомпiльовано, відформатовано, перевiрено, залито на репозиторiй.

